叫中國做支那果d個腦有無問題

岩岩睇個中美貿易戰post
見d人支那前支那後
其實知唔知咩叫尊重
你好嬲所以講一次都叫做口直心快 成日講又點睇

就算你唔鍾意中國都好 唔覺得自己中國人都好
咁就可以侮辱一個國家既名稱？
就好似你唔會用好侮辱性既字眼代表美國，英國etc
全部都係尊重姐
係條街突然比人屌老母你都識話人唔尊重啦
好心收下口啦 諗返心裡面諗啦你地班垃圾

點解叫你垃圾係因為你地根本唔需要人尊重
利申：睇post睇到覺得d人跟人講 全部垃圾根本無批判性思考 本人非共 對中國無情義 因為我是香港人

尊你老母重咩支那人

你都戇撚鳩
自古以來都叫支那㗎啦

後生仔預左比大人話、比人教訓架啦

好似支那呢啲後生國家，立國時間咁短就係後生仔

比人話下好正常

袋錢入你袋啊

叫人美帝就得，叫支那就唔得

Agger
每次見啲連登仔叫人咩唔好歧視蝻黑真係得啖笑
呢邊支那人前支那人後，轉過頭叫人唔好叫黑人做力架

關你撚事咩支那人

支那唔係一個貶稱

自古以黎都係咁叫

Chi Lam 你點讀
咁China 有咩問題

咁叫震旦呢？

支那叫人小日本就得
呆灣

上網做下功課啦

同關自古以黎咩事
自古以黎就岩？
自古以黎唔錯得？
重點係唔關事

Chi 痴、支
Na 那、拿
Indo-china , 印度支那
China 支那

唔知你係真心定假膠
我只可以講嘅嘢就係

人必先自侮而人侮之

唔認自己係中國人就躝啦，仲敢住喺中國的地方

中國係唐朝都係自稱支那
係自稱 冇貶義

樓主咁玻璃心應該係支那人

樓主係支那狗？ 咁嬲既

我係支那人

支那

支那（源自梵語：चीन，cīna），亦作至那[1]、脂那[2]、摩訶支那[3]、摩訶至那國[4]等，與震旦同源[5]，原為古代印度對中國的稱呼，經佛教經典傳入中國。古代佛教徒以印度為「中國」，稱中國為「支那」[6]。在中國古典經籍及詩詞中，使用這個詞彙稱呼中國的習慣於9世紀初通過佛教交流傳入日本。在江戶時代後期，「支那」成為日本民間一種對中國的普遍非正式稱呼。在中華民國建國後，日本公文書中也開始使用這個名詞稱呼中國。

貶咪貶囉

屌咁點解叫咗咁耐依家係唔岩啊？

後生仔就要比人話
唔通無錯又比屌叫正常咩

巴打似d老屎忽思想

咁香港俾支那入侵殖民，梗係鬧支那。
換轉美國黎殖民都屌佢啦

弱智仔躝啦

支那

睇埋下面啦垃圾 睇一半

點解叫中共國支那係因為中共國根本唔需要人尊重

完

以前啲人以為自己住喺天下嘅中央 所以叫自己住嘅地方叫中原 隨後改名做中國
自古以來都咁叫 我都覺得好有問題
好自大啊

又block一件傻閪

基於當時既知識有呢個結論無問題
就好似你一出世就自己一個人 無見過任何人 你都會以為世界得你一個

( Show Blocked User - 大毒販 )賤種支那狗

支那有咩問題？完美音釋

根本叫中國都on𨶙柒鳩 邊撚到中？

曲 ? 批判性思考

點解叫你垃圾係因為你地根本唔需要人尊重 ?

點解叫你支那係因為你地根本唔需要人尊重 ?

大愛左膠連希特拉都要尊重

支那狗

唔係中國人就躝，垃圾

去叫人尊重侵略者
真係無撚有救

你係邊度見到連登仔叫人唔好歧視蝻蟔，不嬲都蝗蝻蟔蛔力架乜都齊

屌你老母支那狗，上網做下資料搜集先開po啦

支那式雙重標準

唐朝又係中國?屌你地班連登仔又話古代啲文化同新興中國唔同.
唐朝自稱支那冇貶義我唔反對,但依家嘅支那對中國係有貶義,使唔使同你溫下歷史啊?唔好識少少就衝出嚟柒啦.
負皮我啦,連登仔

唔叫支拿，叫支畜，ok?

支那有咩問題,玻璃心作崇
比日本仔打到飛天,所以黑化埋支那個詞,純粹只係因為唔想有人提起不堪既歷史
倘若有日比美國打到飛天,Chinese可能又比人話係負面
雖然對俄韓冇好感,班大劣人咪又叫人毛子棒子
仲記唔記得孔叫獸話香港人都是狗不是人?見到樓主d on9仔我就明哂

利申:極度反感日本皇軍所作所為

佢地唔愛國仲要踩自己祖國
根本唔配做中國人

你英文邊個教?教到你咁on鳩嘅?你係咪個種island都會分拆嚟讀個種?

就係唔撚尊重先咁叫呀支那仔

樓主係支那狗

西班牙文都讀支那啦

愛中國唔代表要愛中華人民共產黨，支畜

我係中意叫你支那狗吖，吹咩

星期六咁早開膠 post ?
樓主你要返工無聊呀？

咁講下Indochina點解叫印度支那
而China又要讀搓那？

支那支那支那支那支那

樓豬翻支那啦開po博屌 屌

乞人憎就躝啦,仲死霸人哋個地頭,屌你老母

美帝係褒義詞,邊個唔想聽到讚美?
支那已經係貶義詞,我係你個名後面加個仆街仔你係咪會好開心?

香港自古以來就係中國人的地方，霸你老母臭化閪，死港狗

屌你老母生滋狗，你老母當年喺狗場俾人配種架咋，後尾仲比人煲來食添，你隻賤種支那狗無資格出聲

講到自己唔撚係連登仔咁
踩親你條尾呀?死支那仔

又自古以黎，悶唔悶啲。 中國人起源於黃河咋。 躝番上去啦。

支那支那支那

試著説：「支那」，不要説：「中國」

有支那狗嬲豬呀
好肉酸囉

China法文：chine、西班牙文：chi-na、意大利文：ci-na
三個語言都係讀支那，以前法國殖民嗰陣已經有交趾支那、法屬印度支那，你唔好話歐洲辱華？

自卑心
又要搶5000年歷史,又要唔認部份歷史

收皮啦支那豬

自己叫自己people republic of ChiNa，然後問人點解叫自己ChiNa

叫震旦

你真係唔閪食個啵,印度支那個音係法文Indochine傳過嚟,indochina個音你查下先出嚟柒啦,如果我係你真係縮返入你老母個閪入面

香港狗起源你老母塊爛臭英國西，躝返入你老母西啦

[size=6]支那[/size=6]

從前支那係地區名稱
響支那叫做「中原」

反你地就支那仔啊?我係覺得你地班on鳩連concept歷史都唔閪識就出嚟柒而屌鳩你地咋,傻仔.

走啦支那狗

垃圾支那狗撚識法文咩

不如講吓支那呢個名詞有幾侮辱先啦
一個中性詞，由英文拼音翻譯返嚟
點解你自己會係覺得侮辱同唔尊重

會唔會係你哋玻璃心，自卑感作崇

覺得支那係侮辱係你一廂情願
我係因為尊重佢先叫支那

"係條街突然比人屌老母你都識話人唔尊重啦"

如果我老母困住我，一世人唔比我知真相，刻薄我嘅下一代，我完全贊成對方的正義不尊重行為

唔夠人講就支那狗啊?真係戥你可憐,文化水平咁撚低.

五毛狗駁唔到就亂吠

你班支那人有撚尊重過人咩
支那狗

唔叫支那咪叫震旦囉

美帝好明顯係d人寸鳩佢霸道啦

咁叫習帝 係咪褒佢呀

香港本來就係起源於英國
無英國的話，香港根本唔存在

China 讀做支那有咩問題

支那狗上連登亂吠
番去你d大陸討論區啦
走啦仆街

你老母都有唔尊重過人地嘅時候啦,你會唔會屌鳩你老母先?

支那支那支那支那支那支那支那

( Show Blocked User - 大毒販 )

一個連自己人民都唔尊重既國家 我地冇需要尊重呢個國家

你對住d 畜牲會唔會唔該前唔該後呀傻閪
正一支那賤畜

翻波台啦屌你老母閪

咁你直接講你會屌鳩你老母就得啦

點解要尊重一啲唔值得尊重嘅野？

如果你話係對你個人品格嘅體現

sorry 我地香港已經體現咗依個品格十幾年（since1997)

我唔會再尊重依個垃圾國家

被人踩到上心口講尊重 又係一條唔知發生緊咩事嘅傻屄

美帝全名係美國帝國主義

佢將個名改做 zhonggou 囉

波台啲大佬又發威

小支那

支那支支那

支那狗返鄉下俾狗屌啦

唔使急住出5毛post喎

你老細俾美國㩒住砌
分分鐘都再無錢出糧俾你

樓主你想做咩姐
開個post扮討論
其實係想人認同你接受你個套
你呢個post想全部人都支持你嘅話
你應該要上大陸個啲

自你老母古,自古以來就有中國呢個國?讀撚吓支那歷史啦五毛狗

成班淨係叫支那支那 離哂題
都唔知為乜 說服人都比d evidence support 啦

證明好多人都跟風

你唔承認自己係中國人根本無討論空間

英國狗呢？
美帝呢？

咁香港人住香港地有咩問題？

事實係個個回支那支那
有得討論d咩

仆五毛post 好正

冇問題，每個人都有唔同政見

Ban得

好人好者改自己個名做大毒販

你連法屬印度支那個point都駁唔到，梗係冇得討論

以後唔叫支那囉，叫支那狗
支那狗 支那狗 支那狗 支那狗 支那狗

你叫美國做啊咩力卡 人地唔會覺得你唔尊重
講到尾係支那人自己問題 你行過望一望佢地都話鳩你歧視同埋支那人值得尊重?

樓主係支那豬 支那狗 支那雞
屌你老母啊

當你隻腳受過傷 你就知香港d廢老有幾廢

咁你又叫d 老人家做廢老

樓主應該係支那人

佢地根本就係支那

屌你老母垃圾連登仔
飲水思源啊！
住係中國地方屌中國人！
識唔撚識尊重啊！
笑人地係支那人 真係五十步笑百步
連自己民族都睇唔起！
你地班垃圾重有咩可以出賣啊？
重申 我愛國！但不愛黨

支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那

關咩事 我老母至少唔會好似你呢條支那賤畜周街屙屎屙尿先

叫支那做中國果 d 個腦有無問題？

點解我鍾意叫支那？因為你地啲支那人唔鍾意囉
我話知你歷史唔歷史 貶義唔貶義
連口交都要揾理由合理化自閹真係仲柒過支那口交部

支那支那支那支那支那支那

見到自己敵人臉都紅哂谷住谷住 我就心都涼哂笑住笑住

Agger

唔認做中國人，但日日用大陸水

樓豬老豆老母都係傻閪支那狗

比錢買架傻閪，你估唔撚洗錢呀

關你撚事 我係叫支那啊吹撚漲啊

支那有咩問題先
蝗國又有無形容錯？

依家講緊你老母唔尊重人啊,你講撚咗去邊?

批判性思考
on9 dse雞學人指點江山

支那
力架
仲有冇

法屬印度中國

尊重呀

支那歸支那，香港歸香港

連登
中國=支那
黑撚=力架
南=蝻

大陸人落嚟買嘢睇醫生生仔冇比錢，講到唔撚洗錢咁

仲好講支那狗落黎生仔，大撚把雙非走數，比你老母條閪毛呀？

支那 ，我係要叫 吹咩？

支那人

Source ？ 走乜數？ 你話走就走？

樓主係咪新移民？對支那兩字敏感成咁

咁人地真係有個名叫支那點解唔叫得

利申叫開大陸哩or大陸狗

支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那

依加講緊你條支那賤畜呀傻尻
你老母係咪生少左個腦比你呀
呀唔記得左你老母係比狗屌所以先生到你條支那種出黎

支那種真係支那種，講d 野都狗唔撚搭八

又block 多幾件

支那人真係世界腫瘤黎
最好就死光死淨咁就天下太平

人無恥則無敵，得閒睇下新聞啦，咁樣$0.5都無架

有78隻5毛正評

走乜數? 條數係咪你找?

係，私院一樣大撚把支那人找數

係，私院一樣大撚把支那人走數

搵都廢事搵比佢睇啦，咁唔稱職嘅五毛

支那人有尊重過我地香港？冇啊屌你老母

撐樓主

抵啦

又自古 幾時開始呀 自古？ 侏羅紀？

成日自古 當正自己創世神咁款

食屎啦支那賤蟲

咩支那人識尊重

好驚

屌班五毛老母
講支那都唔撚比 真係惡撚過共產黨
支那狗

( Show Blocked User - 大毒販 )
躝返去牆後面啦支蛆

支那

最on9就係你呢班人一路享受香港既好處，之後話呢到係中國。HK is Not Chi-na。
你可以係香港大叫毋忘六四。
你試下返去叫。
你當呢到係中國唔緊要，你咪撚用facebook,上連登。 做個真正中國人

( Show Blocked User - 阿古路 )
五毛都係慳啲啦
支那就快無錢出糧㗎啦

hi 支那仔大毒販

樓主咪好似係成日出現係道友post

又block一隻

( Show Blocked User - 岸魔音帝 )
用支共對付支蛆嘅方法對待你就啱曬

支那人最鍾意係咁。成日屌人崇洋，根本最撚崇洋就係班口裏說不既支那人。得閑睇下d外國人去支那旅行既片已經感受到。

你開口埋口垃圾又好尊重？

( Show Blocked User - 大智若愚 )
死撚開啦幫侵略者講說話

( Show Blocked User - 膠樽（過唔到QC） )
支那買美國佬黃豆喎

你自己都講左啦
唔需要尊重

釣魚臺
牛舌線

幾多大陸人黎睇急症走數
仲有支那人向香港人買野，香港人要感恩？

支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那

幫你補充返，德文都係讀支那

其實要我地躝無問題，求支那取消我地支那國藉!!!
有BNO + 取消支那藉!!! yeah!

呢個post 好正~ 一野block 一堆支那五毛

吹呀，我係要叫班蝗蟲做支那呀
打我囉屌你老母

支那人搶貴曬香港啲嘢 食綜緩要香港人養 搞到香港咁逼 又有冇尊重香港啊 翻支那食屎啦

叫支那已經好俾面

好心痛呀？死支那仔

尊重? 不如問吓你祖國同胞識唔識

佢自己d奶粉出問題 就去人地地方搶奶粉 冇諗過整好自己d奶粉 就算整好左支那人自己都唔信自己支那牌子

支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那支那

食屎喇你

我唔想尊重中國
所以叫佢支那
滿意未？
支那支那支那！

五毛又要開工

冇問題呀支那樓主，我以後少D叫支那做支那啦，我本身講支那都冇羞辱支那嘅意思，如果作為支那人嘅你聽到人叫支那個支那心唔舒服，以後吾再叫了

你出生就畀人改名叫做on9，我叫你on9就唔尊重你？
你bmi真係過重係肥仔，我叫你肥仔就唔尊重你？
你係盲嘅，我叫你盲人，又唔尊重你？

吾你老母

btw支那人樓主

支那仔

法文都係讀sin no wa

去打法國啊笨

起七、八年前邊有人咁叫，不如叫支那反省下原因啦

叫震旦好無?
晚清留學撚咪又係話自己係支那人震旦人，係咪好傷感情呀?

梁頌恒因此被DQ了

成一百個支那五毛心痛

支那支那支那
支那支那支那
支那支那支那
支那支那支那
支那支那支那
支那支那支那
支那支那支那
支那支那支那
支那支那支那
支那支那支那

支那狗開post比人串到潛撚埋水 笑撚到我

讀得書少唔係錯 錯在你幫支那打飛機但無腦

好聽先叫你支那 唔好聽叫你大陸雜種狗咋

死番支那啦

支那雜種仔深潛?

支那人咪支那人

香港人咪香港人囉

有乜問題？

支那仔敗走

支那喺日本侵華 侮辱中國人既叫法 依家自己人叫番自己人 可悲?

支那本身係中性詞就俾人當係貶義
鬼佬本身係貶義d鬼咪又係開開心心話自己係鬼佬

根本係聽個個問題

支那人叫人小日本，啊三，棒子就得？人地叫佢支那就唔得？

5毛西

死支那道友

唔叫支那叫咩

支拿
樓豬係支拿仔

pokemon叫寶可夢就得
alpha go叫阿爾法狗就得
china叫支那就唔得?

應該叫蘇維埃支那

以前已經叫支那 而家唔叫得？

chi
na
應該點讀？

中國有尊重過香港人

冇聽過面係人地比
架係自己丟
呢一句

人地咁丟架 咁鍾意搞破壞
我地仲做咩要尊重佢？

喂，得幾隻五毛咋？
其他係咪未派狗糧唔肯開工啊？

如果當年甲午戰爭，日本仔係公文同軍報唔係用支那用中國，中國人係咪變佐貶意

又可以block多隻支那狗

co co 你點讀
咁come讀" co me' 有咩問題

留名睇上面班attention whore幫孫文除支那國國父名

樓主你快啲帶埋你班支那家族返支那啦
支那一家親唔好再黎香港丫屌你家母

你叫人哋鬼佬、力假又好尊重咩？

呢度點解咁鐘意用支那？因為共产党竊國之後騎刧咗＂中國＂，＂華人＂，龍的傳人＂，＂華夏子孫＂等等呢啲稱號，肆意把＂中國人＂改造成＂中国人＂，以為硬件先進＝進歩，強大，點不知最基本嘅中文字都未識寫（殘體），就自吹自擂！

腦有問題好過你班五毛腦都冇

收皮啦 支那仔

支那呢個字根本唔係貶稱，
係啲人玻璃心作崇咋嘛

不如樓主解釋下個貶位係邊

D支那人。話佢係中國人，強國人都覺得人哋歧視咁佢㗎啦

支那狗 我屌你老母啊 成世人最撚憎支那狗

咁 gay以前 唔係同性戀嘅意思啦, 你敢唔敢喺人面前講你自己好gay

以前岩岩上舊登覺得支那呢個字詞幾仆街
愈上得多
見識愈多大陸佬d衰野就覺得無晒問題
D大陸佬扮晒野咁又話打救香港
我地賑災果d又話睇唔到
食撚屎

支那支那支那 ，吹咩

chi lam係中文譯音喎
你肯定同come係同一個拼法？

事實中國人呢個字都真係貶義詞

死啦唔知點叫班玻璃心

送首歌俾樓主聽

Chiny China Čína Chine Kina Tsina Cina
樓豬準備幾時發動全面戰爭正名

就好似你唔會用好侮辱性既字眼代表美國，英國etc

咁係因為佢地唔係唔鍾意美國，正如內地人都叫美帝啦，你真係好on9

喂你企開d啦支那狗
唔好認親認戚

呢d post好用

用黎block 人一流

吾你老

笑撚死
你講嘅語言又同中國唔同
你用嘅文字又同中國唔同
文化又同中國唔同

咁都係中國人，不如話日本、韓國、越南人都係中國人

係囉，都唔知點解有班新來港嘅新移民一落到嚟香港，我地叫佢中國人佢就死都話自己係香港人 明明都係China人

一個post就可以block 幾條五毛狗

你講緊個堆唔係中文係乜？

負皮 block樓主 上一頁

講真
就算唔講支那
中國 依兩個字本身都貶義啦。

dna都唔同啦，中國人血係咩型？

而家香港係被侵掠
你不如話日治時期大家都係住日本地方，受日本政策，唔好反抗啦咁

乜中國人用嘅方塊字同我地而家用嘅字係一樣嘅啞咩？
個寫法都唔同啦

漢字囉
日本都有漢字，韓國都有漢字，佢哋係唔係中國人？

唔撚係呀屌你老母支那狗

寫法唔同唔等於唔係中文

支那雞

點解回避我問題
日本有漢字，韓國都有漢字，佢哋係唔係中國人？

德文同英文同一個字唔同串法，德文係咪等於英文？

得支那先會咁戇鳩用血統論語言論文字論去屈人係支那人
我一次都未見過有英國人會同美國人講“如果你唔認你係英國人你又講英文？”

漢字又稱中文字，中國字。
日本人用漢字係因為以前佢地崇拜中國文化，想成為優秀嘅民族，歷史背景唔同唔好拉埋嚟講。

你用中國文字，講中國語言，飲中國嘅水，流中國人嘅血，你邊忽唔係中國人？

我成日叫美帝，大英，小日本，支那有甚麼問題

你講完句嘢有冇懷疑自己係弱智

繁簡體都係中文嘅一種，英德文直情唔同語系你都拉埋嚟講

震旦人

屌你老母 同支那人尊重

好撚驚佢等陣話其實佢地都係中國人

德語同英語同屬印歐語系，係同語源
讀多D書啦

中國成立咗幾耐
嗰啲撚係中國文化
文化大革命之後嗰啲先係支那文化

樓豬自己最後一句講左點解冇人尊重中玉人
因為佢地係蝗
收皮啦支那蝗

你岩你岩
咁都冇關係架，繁簡都係同屬中文。

你都幾得意，日本同韓國用漢字就唔係中國人，香港用就一定係，個邏輯究竟係乜
歷史就仲搞笑，倭同高麗向中原皇帝俯首稱臣，融入漢人文化，直到而家最接近中國文化嘅並唔係支那而係日韓，但反而唔算你口中嘅中國人，咁究竟中國人係點樣定義？支共話邊個係就係？

仲有啲水係俾錢買嘅喎，真金白銀喎，咁買泰國米係唔係又要叫自己做泰國人，食壽司就叫日本人咁樣啊 咁唔怪得你哋支那人咁鍾意買iPhone，因為你哋覺得買咗iphone就等於自己係美國人

中國人嘅血就仲撚好笑，中國人嘅血係點樣嘅 西藏人同蒙古人無漢人血統，佢哋係唔係可以即時獨立 即係你支持除漢族外嘅55個民族可以宣布獨立啦喎

人地可能已經當咗中華人民共和國係秦朝已經成立左

我叫得你地支那就係尊重

支那豚

已經好尊重

死支那

五毛表示：總之你就係中國人！完！

支那狗屌你老母閪呀

香港係中國地區

咩叫接近，點定義接近，點評估邊個接近？

真金白銀都係中國水，咁有骨氣又飲中國水？同中國人一邊屌日本一邊買日本貨有乜分別？

係唔係中國人血可以上網check, 你一種中國地區嘅血都冇咪唔係中國人囉。

國籍同血緣有撚關係咩
你望下張圖

屌你老母 又玩血統論
人類起源非洲 全世界都係非洲人呀

全世界都係猿人呀！中乜鳩野國呀！

字都唔識多隻

垃圾支那狗收皮啦

唔同讀法，唔同寫法，唔同文法
就已經唔係同一種語文嚟

意大利文原本只係羅馬文入面其中一個方言
但自從但丁寫《神曲》之後，意大利文就獨立成篇

語言係會流變，唔好被支那大秦漢沙文主義影響

China
Chi na
支那

你咁樣人地仲點駁啊

日本攻陷南京
南京就係日本地區啦

朝鮮人同支那人dna最近似嗰，幾時收返朝鮮半島？

你可以上網Check吓

內蒙 西藏 新疆夠唔同血統 又逼人認中國人
厚顏無恥到極限

一個稱呼姐咁撚執着做乜撚野

個五毛唔見咗

好似鬼見到驅鬼符咁

雜總出馬立刻收皮

無知一問，china用普通話點讀

屌你老母支那狗

支那狗死撚開啦

一方面又話台灣自古以來係不可分割嘅一部份
轉頭就話自古以來就係一定啱？
五毛係咪精神分裂先做到

樓豬係咪比人改完花名之後嬲嬲豬

第時中國個名比人玩臭晒之後又比人叫中國 ?
on99

G娜

中國人只係一個國藉唔係一個種族，種族最多只可以話係華人。講嘢前分清楚咩係國藉同種族先啦你

同埋中國得嗰幾十年歷史，你最多只可以話中原地區/中華民族有幾千年歷史而唔係中國有幾千年歷史，所以我祖宗18代應該大多數都係清國人同明國人而唔係中國人

麻煩你搞清楚d concept先好出聲，仲有吾你老母

支那狗同人講尊重？呢班閪人係地球上數一數二既文明文化破壞狗。垃圾都可以填海，支那狗係連垃圾都不如。

支那狗支那狗支那狗支那狗支那狗支那狗支那狗
支那狗支那狗支那狗支那狗支那狗支那狗支那狗
支那狗支那狗支那狗支那狗支那狗支那狗支那狗

支那人唔滿意咪快d去西方極樂同史記司馬遷投訴囉。

樓主：搓lam

太好了，香港係咪可以唔屬於中國先？係至好講呀，快點趕我中國

笑死，block勁撚多五毛

英式英文同美式英文呢？
串法爭少少咋啵
咁美國人係英國人定英國人係美國人呀

好撚癲，美國出世d黃種人都全部計中國人

如果好似佢個講，中國人嘅血真係恐怖過愛滋

我就係鍾意 叫鄰國做支那 吹咩

一睇就知樓豬係00後劣根性支那豬
樓豬快啲死返支那再縮返入你老母個臭閪啦

孫中山都係自稱支那人咋懵閪

你老母係猿人俾狗屌呀

五毛狗不願面對

冇人唔被你叫, 你如果身痕咪喺啲黑人面前講囉, 冇人阻止你